其實星爺都幾識搞笑 點解唔夠李思捷咁紅？

平行宇宙

冇計 面皮厚個方面冇李思捷咁厚

咪就係，李思捷明明垃圾都咁紅

死假膠，擺明李思捷紅啦

你認真?

ys
why

李坐擁半億身家喎，平時又西裝骨骨一睇就知有米啦 個咩周星馳成頭白髮又唔剪又著到成個乞衣咁一睇就知撈唔掂 有咩好拗

一講李思捷就諗起小尻頭,膠力好足,
開假膠post吹捧思捷唔係純唱反調,筆觸幽默抵死

人唔笑....

岩聽
星爺星爺咁叫
著到成個乞兒仔
唔方有米

唔識

幕前愈撈愈霉，就左去做幕後

星爺既西遊記之仙履奇緣真係無得頂

咪就係登佢唔抵囉
咁好睇都紅唔起

佢d戲邊夠李思捷好

思捷環球
點止半億呀

施旖婕紅d

猛加拉效應

黃祖藍>周星遲

周星遲on9當有趣
相反李思捷d戲我睇親都笑

成班真心定咩
李思捷得香港人識
但周星星成個大中華都識 咁都唔紅

一睇就知係假膠啦